邊行街邊食煙嘅入一入嚟

成督煙灰入我眼
我屌你老母個臭化閪死肺癆撚
煙屎牙黃指甲陽萎咽喉癌肺癌
你老母俾狗屌生你隻人唔似人狗唔似狗嘅閪嘢出嚟，祝你全家長命百歲百病纏身生生生世世做中國人

咁你有冇即刻上前打佢老母先

當場就屌撚柒佢

依啲人要當場大聲屌到佢冇面

利申煙剷 但食煙識得死埋一二邊食

樓主有膽上連登開post 冇膽上去同煙剷隻抽

咁咪好地地，但有班仆街係都要做火車頭黑尻人憎

你拎白卡？ 我屌柒完佢仲想點 洗唔洗拎把刀捅撚死佢？你呢啲垃圾咪係個種自私撚，反社會人格自撚私低質素冇禮貌冇道德，blame the victim

咁撚大反應 似係你拎白卡多啲喎 做你朋友真係慘 一陣講少少野激親你 轉頭拎把刀劈撚死佢 你轉個頭冇事 癬搖大擺

收皮啦傻閪我屌柒佢你就問我做乜唔上去隻抽，我屌柒你就話我大反應，你精神分裂？ 死on9仔入嚟刷存在感唔屌你屌邊個

特燈噴鳩你個傻西
橫掂你淨係敢係連登屌我

係啦係啦 白卡撚 係話咩咪咩囉 好彩我唔識你姐 一陣拎把刀劈撚死我

叫乜撚嘢沖出嚟型呀 改名叫沖出嚟柒 返屋企食屎啦你呢種垃圾 前言不對後語 以為自己入嚟窒我一句好撚型 照下塊鏡啦柒頭 現實中冇人理你入嚟刷存在感 傻閪

我有人權食煙，吹撚我脹呀？

再spin去第度？ 係你嫌我唔夠大反應，我反問你係咪要拎把刀捅死佢，識唔識咩叫反問？ 自己變態出風頭撚spin落我度 中文都未撚識睇學人上連登 出齊毛未呀小學雞

🚬🚬

吹你唔漲 你去強姦女人我都吹你唔漲㗎 人格低劣咋嘛 有得企定定食係要做火車頭 你呢種人咪犯賤 同啲大劣人冇分別

一睇你就知係啲社會垃圾死傻閪，dse得18分 我係你就死撚左佢算啦 成個智障咁 人又柒又自私又蠢又冇成就 日日周圍搏屌

樓主已經痴撚左線 青山已經派走team人捉番佢入去

做乜撚嘢 駁唔到？ 一係就拎論點出嚟 一係就死撚返出去 屌你老母被逼害妄想症刷存在感 dse得18分死白卡佬響度阿之阿咗

🚬